普巴希望在今年夏天離開曼聯，去祖記或皇馬

阿斯報》報導，法國中場博格巴希望在今年夏天離開曼聯，回到意大利或前往西班牙開始一段新的職業生涯。

由於與穆里尼奧糟糕的關係，以及獲得巴薩的追逐，博格巴去年夏天就曾試圖轉會離開老特拉福德球場，但這次轉會最終未能成行。

博格巴目前與曼聯的合同將在2021年到期，他已經拒絕了曼聯的一次續約報價，而他的經紀人拉伊奧拉則已經開始著手進行法國球星的轉會工作。

《阿斯報》稱，如果選擇來到西班牙，那麼迎來齊達內回歸的皇馬將是博格巴的第一選擇。 2016年夏，齊達內便有意讓皇馬引進博格巴；而就在上週，博格巴在法國隊接受采訪時也表示“皇馬是所有人夢想中的俱樂部……對每個孩子、每一位球員來說，皇馬都是他們的夢想。”

而在博格巴的轉會上，皇馬要面臨著來自尤文的強力競爭。 《阿斯報》援引自身消息源稱，“老婦人”管理層已經為夏窗開啟後博格巴的回歸準備好了轉會預算。而尤文方面與拉伊奧拉良好的關係也將成為他們競爭博格巴的一大優勢

屌，咁祖記當年放黎做乜

細球會就咪出黎柒啦，咁啦，去阿，！

認真一問
普巴喺祖嗰陣定返去曼之後勁d

用下當年賣牙朗舊錢

蛆，果時啲遠射嘭嘭聲，依家就傳波叻左，後上差左

同埋個陣時普巴想證明自己
個心態自自然都唔同

彈出彈入,過兩年牙朗退休又話想返獌蓮

遠射其實不嬲都有貨
係意甲班友完全唔逼搶 先瘋狂入世界波
係英超你半場拎波已經比人逼

火焰仔過到曼聯未

過2年賣返去曼

又炒貴佢

以為自己邊個? 唔計世一摩 卻奧斯 同不死人都穩定過你 祖個陣有pirlo 執屎 去到法國又有kante扶實 去到英超冇人carry就打回原形 根本無人想要 費蛇n年前已經洞悉天機